天仁茗茶要飲到糖尿病先做到會員

要一次消費滿600先做到普通會員
正正常常一個普通人要點先做到？

買茶葉咪得囉

小學雞以為天仁得即沖買

其實好多人去天仁買茶葉

茶葉我知有 但係真係少見人買喎 真係大部分都係買即沖

有咩 平時去希慎 都見到班人淨係買即沖

比例少 =/= 少

即沖一想飲就要買
茶葉買一次就有排飲
比例上緊係即沖多人買d

咁你就唔好講點先買到$600啦，買茶葉用乜易呀，on9

樓主想兜 就唔好拆穿佢啦

不過黃金會員又要點做 我印象佢d茶葉都唔係話好貴 要消費3000會唔會難左d

不如無條件請埋你飲啦

學生哥點會識茶葉/有錢買茶葉沖茶
樓主自爆自己仲係小朋友

請晒成條街d人飲

唔係好貴但都唔算平啦，可能對你好平既
3000講緊買4罐細細罐茶王就夠
飲開茶既人 呢d數量半年都飲哂

呢600元...是咪台幣

下面寫埋係台灣分店消息先有折

港紙
台灣都用得=/=台灣先有折

屈老闆比錢請
自己做會然

你玩到咁極端咁無野好講啦
有樣野叫合理訂價 超過9成既客都係去買即飲既 你set30日內消費滿3千都叫有難度 但叫有可行性 但係一次消費滿3千就不如私底下派算鳩數啦

我見d茶葉都係幾十蚊一盒

會員有咩優惠？

台幣？

笑下算啦

得閒留意下茶王系列 2個世界黎

一盒幾十蚊果啲茶包咋
茶葉細細罐最cheap果堆都六七十蚊罐

高鈉

其實個原因都係受眾太少 大部分客甚至唔知乜野係茶王 大部分都係去買一杯野飲 過600蚊姐係閒閒地要買20杯 6000蚊單筆消費梗加唔洗講 我覺得佢地私底下同d買開茶葉既客講會好啲

咁姐係人地個會員唔係aim你班買即沖囉

成班同事一齊tea個陣嗌黎飲

我已經講左 多謝你既重覆

大大聲講句 依 round 我既

明顯人地個會員就唔係受你班只係買即沖既細客黎做啦
你點知9成客係去買即沖即飲（資料來源？目測就唔好玩啦）
你想搵人地啲marketing笑料出黎派街坊都做吓research 先啦 高質小小得唔得呀

Diu 果次請人飲
兩個同事去買分左兩張單
搞到無左個會員

茶王系列係人蔘烏龍 幾好飲
係台灣買平勁多

衝岀嚟7

柒咗你就縮番入你老母個閪到啦仲兜

笑死 所有台式飲品都係垃圾
20蚊都唔想俾

人地一套杯碟都二千幾啦。

靚小小既茶葉都唔平 對上一去台灣喺天仁買左3罐茶葉俾屋企人已經成千蚊港紙 3000對平日飲開茶既人黎講用黎買茶葉完全唔難

你係咪每日都棟向間鋪度睇人買茶葉呀？

唔係講緊台幣咩，佢下面都話係台灣分店先用得。定係我真心左

亦喎
我寧願你係假膠

而家 d 人係咪真係書少讀？

根本係個商戶痴撚線 成班走去屌個揭發者 你地係咪on撚9架?

係喎，自

佢剩係一個連隔茶既杯都成五舊幾水，加多個茶葉已經做到會員啦。

600台幣

天仁真係好好飲，做唔做會員都飲到糖尿

亦可享用喎
盲撚太多定到我真心左

agger烏龍茶葉都係台式飲品

台灣嗰張1000台幣就入到會,
不過唔係永久

This on9 jai this on9 jai

95折 平得幾多? 1~2蚊?

真係買茶葉唔會去個度買啦

老細成日萬歲一次買百幾杯，admin 就發一年可以做幾次會員

咁個班唔會諗住做會員架嘛

好柒

小學生咁早放暑假

你今年幾歲？

公司老細請一次都600啦

幾多歲 萬歲都唔識?

嘩，乜而家d pr咁惡嘅

20 大學生未返過長工 求指教

連登真係玩撚完 乜鳩都有人唔明要人解釋一大餐

隨時茶葉先係最賺錢，靚茶可以好貴

唔係以為天仁茗茶得$20杯果D珍珠奶茶下嘛?

返過工威啲？

一次過買三十杯就得囉，有幾難啫

唔識都屌返人轉頭最威

問下係咪威啲叫屌返轉頭？

樓豬你做白卡會員啦

好鐘意睇連登班小學雞，柒咗仲要死撐難撐嘅醜態，好過癮

大學生喎 笑到我gap gap 聲

屌 咁撚多文盲
係咪台幣？
會員有咩優惠？
台灣先用得？
全部返幼稚園啦

伸手黨最威唔洗自己搵答案，問下就有

萬歲都唔識真係，啫係老細請呀
番唔番過工都應該識呀

其實我都估到 不過想確認下
btw 你識 好叻 係咪識咗可以升職加薪？

真係唔使搵 真係有

死雞撐飯蓋😂😂😂

你收皮食屎再扮狗吠啦死廢柴

唔係話好叻，但有啲基本嘢應該要識啫

但係我覺得你好叻

你地屌我唔緊要 但係無啦啦講乜台幣
我係香港page到cap圖架喎
唔係好明做乜係到up台幣

唔好咁快跳出黎住，未到你，你都係企埋一邊先啦。

呢個係咪小學嗰啲校內功課討論區

我諗張卡係有寫香港專用
不過張圖解析度低啲姐
睇消楚啲先再出黎柒啦